====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je veux dire par là qu ' il ne s ' agit pas seulement d ' additionner des comportements vertueux , de trier ses déchets , d ' utiliser le train ou le vélo plutôt que la voiture , etc .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

